豬瘟殺豬單野可能實際係殺人棄屍

1 理論上應該全殺所有豬,就好似當日殺雞
2 埋豬程序錯左, 係去專用槽位扔,灌消毒粉,再用機埋土的
唔可能用黑膠袋求其扔

推

好大機會

push

好恐怖

最後更新日期：2019-05-15 11:19

近期都有咩？

希望唔會係真

Push

唔係啩 五月 樓主係唔係玩嘢

政府今日（3日）公布一宗非洲豬瘟化驗結果，漁農自然護理署今日晚上確認在上水屠房有3隻豬隻樣本驗出非洲豬瘟病毒。而就這宗個案，屠房的運作不受影響，活豬屠宰可以如常進行，食物環境衞生署解釋，因已實行日日清，故此屠房毋須關閉，也毋須銷毀場內豬隻。

3隻......
往時好似出親事都全殺
點解今次唔使

咁啱又係3

非法處理屍體

好有可疑

其中3隻死亡

諗返起十個人得返七個人

好鬼

5月14號喎

但好似無必要搞咁野.. 直接埋咗條屍咪仲利落

sorry派膠

有懷疑但點查啫, 唔通入堆填區搵咩

如果計埋依個。警隊，消防，HA，食環都有份幫手冚單野